其實係咪無人打國際戰線

bbc scmp啲comment 全部都係五毛

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無手足幫拖

push

幫拖

link?

Ig/fb search scmp/bbc
一開全部5毛

ig fb戰線真係打唔郁

Scmp 多5毛正常啦

真係要幫幫手 比人帶曬風向 話我哋暴力

但都要打

一係你搵下有冇fb 文宣組？

bbc 內部都好多中國間諜冇得攪